# BreakoutGame
## 概要
Breakoutゲームです。ボールがたくさん出て効果音も頑張って鳴ります。見えないブロックとか、いろいろえって思うかもしれませんが全て仕様です！左の壁が削れるのも仕様です！
察しの通り作りが雑で端に当たると変な挙動も起こします。レベルが上がるとブロックをすり抜けます。そこまでたどり着けるかな？なお操作しなくても何ステージか進めます。

## ゲームシステム
ブロックは追加はされますが、引き継ぎもされます。今あるブロック分ボーナスも入ります。ブロックはなるべく落とさないようにしましょう！ボールにはレートが付加されていて、パドルに当たる前に何回あたったかで点数が決まります。

## 操作方法
MachiKania上のキーで操作します。Startボタンでリスタートできます。十字キーで移動できます。こんなもんかな？

## 実行するために
実行時にblk_data/が必要です。SDのルートにコピーしてください。中身はBGMと使ってないですが効果音です。実行ファイルはdist/default/production/*.hexです。

## プログラムについて
### 音声系ヒント
音声合成はBGMはSDより、その他効果音はFlashに展開しています。魔王魂様の素材です。改変可能とのことで大変助かります!

### その他ヒント
座標系は256倍オーバーサンプリングされています。そうしないとなめらかに動かないので

スペシャルサンクス
音楽、効果音：魔王魂

